====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: enfin la ferme volonté de Pierre Mauroy d ' installer la future gare TGV au centre de sa ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

